知唔知點解啊？

因為對佢黎講你發生咩事佢都係唔撚會care架傻鳩

夢裡不知身是客?